屌你老母臭閪天水圍又聽到放煙花

鄉黑死全家啦屌你老母 咁撚鐘意放

唔會俾人拉咩

訓訓下醒咗，屌

係我屋企樓下

以為老解殺到黎

邊度？

鄉黑拉閪咩

黑社會非法藏有大量炸彈

鄉黑又唔拉，正仆街

就係呢到

年年都放

仲有直升機飛黎飛去

今年市區屋村都放

呢個真，年三十晚凌晨我屋企附近都聽到炮仗聲

呢幾年市區都開始有人夠膽放
觀塘 美孚 深水埗 大角嘴 九龍灣
Cls d樓咁密真係好撚危險

黃大仙喺正屋邨中間放真係痴線

咁癲？
不過我屋企呢邊應該都係幢樓裏面放
井字型樓

尋晚都有

頂佢個肺 次次都嘈撚住曬

呢個位係咪bbq場 利申天耀見到

我初一開始晚晚都聽到
嘈撚住晒

冇王管 緊係放

屋企附近岩岩都放左煙花/炮仗
差唔多凌晨兩點都放
呢班仆街真係

利申: 住元朗村屋